「連登有愛」 有無巴絲係85m巴士留低電話

是咁的
小弟收工搭85m 回家
上車見到留低部電話
晚上11點半左右
知道唔見電話有時仲衰撚過唔見銀包
希望物歸原主
下次小心喇

真係您既就dm我喇

HTC 10應該巴打黎

比站長好撚過啦 點解依家啲人會蠢撚到自己袋左先

執到個時已經有一個未接來電
唔識用htc 好似iphone咁拉右
點知無左個電話

未撚落車啊

擺到明男人手

紅名就絲打呀

睇下咩情況
之前的士執到電話
係鬼都拎左先
再等失主/朋友打黎比返人

比的士司機真係唔放心

已經落車
比左司機
車牌UV5663

樓主好人有好報

希望喇
希望佢會打多幾次電話
成程車都無響過
唔知佢係唔知定已放棄